成班廢柴官員真係唔知醜

依家叫你落台呀
開乜撚嘢集思會呀